★ios 11日期bug---蘋果公司目前對「死機」情況束手無策，

蘋果公司目前對「死機」情況束手無策，雷先生今早10時前往沙田新城市廣場的Apple Store詢問詳情，人龍已排到出門外，多達50人。雷先生苦苦輪候兩小時後，職員卻告知目前未有官方解決辦法，着他自行嘗試重設手機，或更改手機時間，並透露有用戶要重設10次才成功。職員又稱現時只能等待蘋果再出iOS的更新版本解決問題。

No ifanboy come

用唔到手機點上黎

不少用戶到沙田新城市廣場的Apple Store了解死機的解決方法。(讀者提供)

X2

U use ios what

10

all ifandog die?

成班傻鳩一有最新update就衝住去升

iPhone X 11.1.2冇嘢喎

8plus用最新11.1.2 都冇事

我冇事

今次駁唔到，老貓中晒

過去笑鳩佢地

你d同類

一定係質疑大主教的下場

我用ios 10好正常

無果粉入黎既

咪有11.2更新囉

all die

7+ 11.1.2冇事

7 plus 11.2 正常

有腦都唔會即升啦
ON9先走去即時升

依個世界太多...唉, 唔講咁多啦

可能更新曬
冇機入黎

有腦應該升beta

笑死我

Btw依家有更新fix返呢個bug

sor,9.3.5

又話天才，除咗reset 仲識做乜

弱智bar

咁佢哋應該做啲咩

認真，條龍會唔會係iReserve黎架

中過幾次伏

天才喎！

冒充天才人士！即炒！

好彩留番係10
屌你老母垃9圾apple 越整越衰

老貓拎到籌未

巨乳排緊

用緊iPhoneX iOS 11.2 Developers bets 6完全冇事發生喎

Beta 6

how did you know!

u say go to causway bay找游b b4